好撚辛苦

同屋企人關係又唔好
想傾下自己對未來嘅擔憂又俾人一盤冷水車落嚟
自己又冇乜優點/特長，想搵嘢讀都唔知讀乜好
好撚痛苦

樂意聆聽
請講

我都覺得自己無長處無優點

講曬出嚟同你分擔下～

你唱歌好好聽 我好鐘意你

同丫媽一齊住，老豆已經不在人世
有好多嘢都冇一個和事佬去調一調停，變相你有你講佢有佢唔撚聽唔撚理你
而家佢有返工都叫好啲，之前佢未有工返，
我一收工返到屋企就喺到嘈話屋企細丫亂丫啲貓煩丫咁（三隻）
喂大佬，搬嗰時你唔撚係喺到住嫁嘛，我去撚完個旅行你就話要搬返嚟，我可以點丫？（劏房）

有冇買碟丫

好簡單
唔好理佢點諗
佢都無為你著想
洗乜理佢嘈你啲

出黎做野未？
如果出左黎做野就俾心機搵錢搬出黎住
讀緊書既就搵份兼職草定個錢
你目前只要離開依到
你自然就輕鬆好多

前途黎講係香港已經無
摺埋心水打份搵到錢既工啦

屋企完全無碟機 電腦都無 買左都無得聽

之前唔係同媽媽住？

itunes

an 狗

有段時間丫媽係去咗丫婆到“返工”照顧婆婆，星期六日先會返嚟瞓。

咁咩事搬返黎？婆婆唔喺度？
還是爸爸唔喺度所以返黎照顧你？
如果係咁都算ok丫

o的歌好唔好聽
無得聽都比我ff 下

佢話想要“自由”，唔想困喺嗰到

已經係出嚟做嘢
但除咗搬，仲有冇方法？
佢得返我，我唔忍心掉低佢

上youtube聽喇

是咪同媽媽有咩心結？有冇試過坐低心平氣和傾下？彼此了解下對方諗法，同埋背後嘅原因

傾唔到，唔係唔想，係唔得
佢係大小姐嚟，出嚟做嘢冇耐就識到老豆之後就結婚有我，就冇再做過嘢，都冇受過人氣。
同埋佢會以“我係你丫媽”嚟結束呢個回合
所以傾⋯⋯好難，除非有和事佬

咁你都好了解你媽媽丫，只係可能你未掌握到個曉門啫，同父母相處有時要呵下氹下，試下放低些少自尊？想搵橋樑嘅話，你有冇咩姨媽表姐可以幫幫手？